====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pendant deux ans , j ' irais au Japon tous les deux mois : conférences , réunions de chantier , expositions , débats…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

